義海價回收嘉頓/藍罐曲奇/壽桃

批發價-10蚊收
大量

批發價+15蚊收

馮乜

憑

我出$20

義海都負皮

係hktv買多左幾罐藍罐曲奇
而家想放原價-$10
ps. 我自己收貨同暫存屋企倉錢唔計

食肥你

憑我有錢
有人出20,我依家出+25

絕交三寶都有人收